[求救]屌你老母Moov你loop撚完未呀？

個垃圾app成撚日聽聽下歌都彈app
Update極都係咁 重裝極都係咁
屌都算喇 我用得moov都係想聽多啲唔同種類嘅歌姐
屌你屎忽save左成千首歌 個隨機播放就loop黎loop去都係嗰100首
真係俾你吹撚漲 錢又跟電話plan俾撚左 唉

大家用乜野聽歌？有冇推介？

中/港/台 kkbox
外語 spotify

個隨機得唔得？